{
	"Waiting for user to click ALLOW button on screen sharing device...": "공유할 기기의 사용자가 화면 공유 허용 버튼을 클릭하기를 기다리는 중 ...",
	"Waiting for user to select source to share from screen sharing device...": "공유할 기기의 어떤 화면을 공유할지 선택을 기다리는 중...",
	"My Device Info": "내 기기 정보",
	"Device Type": "기기 종류",
	"Your Device IP should match with Device IP in alert popup appeared on your computer, where Deskreen-CE is running": "현재 기기의 IP는  Deskreen-CE 이 제공하는 \"Device IP\" 와 같아야 합니다.",
	"Device IP": "기기 IP",
	"Device Browser": "기기 브라우저",
	"Device OS": "기기 OS",
	"These details should match with the ones that you see in alert popup on computer screen, where Deskreen-CE is running": "세부 사항은 화면 공유 장치에서 팝업에서 표시되는 것과 일치해야합니다.",
	"Deskreen-CE Screen Viewer": "스크린 뷰어",
	"Connected!": "연결되었습니다.",
	"Error occurred": "오류가 발생했습니다",
	"Deskreen-CE Error Dialog": "오류 알림",
	"Something went wrong": "연결과정에 오류가 발생하였습니다",
	"You may close this browser window then try to connect again": "이 브라우저 창을 닫은 다음 다시 연결하십시오.",
	"An unknown error occurred": "알 수없는 오류가 발생했습니다",
	"You were not allowed to connect": "이 기기는 연결이 허용되지 않았습니다",
	"You were disconnected": "연결이 해제되었습니다",
	"WebRTC error occurred": "WebRTC 오류가 발생했습니다",
	"If you like Deskreen-CE consider contributing financially Deskreen-CE is open-source Your donations keep us motivated to make Deskreen-CE even better": "오픈소스 프로젝트에 재정적으로 기여하는 것은 더 좋은 프로그램 개발 동기를 부여합니다.",
	"Donate": "기부하기",
	"get-deskreen-pro": "Deskreen Pro 받기",
	"get-deskreen-pro-tooltip": "Deskreen Pro 받기 - 다운로드 페이지를 엽니다.",
	"Video stream is paused": "비디오 스트림이 일시 중지됩니다",
	"Video stream is playing": "비디오 스트림이 재생 중입니다",
	"Pause": "중지",
	"Play": "재생",
	"Video Settings": "비디오 설정",
	"Flip": "화면 좌우 반전",
	"Video quality has been changed to": "비디오 품질이 변경되었습니다",
	"Click to Open Video Settings": "비디오 설정 열기",
	"Click to Enter Full Screen Mode": "전체 화면 모드로 들어가려면 클릭하십시오",
	"Default video player has been turned OFF": "기본 비디오 플레이어가 꺼져 있습니다",
	"Default video player has been turned ON": "기본 비디오 플레이어가 켜져 있습니다",
	"ON": "켜짐",
	"OFF": "꺼짐",
	"Default Video Player": "기본 비디오 플레이어",
	"Click to visit our website": "클릭하면 웹사이트를 방문합니다",
	"Video is flipped horizontally": "비디오를 수평으로 뒤집습니다",
	"flip-the-screen-is-pro-version-only": "화면 뒤집기는 Pro 버전에서만 사용할 수 있습니다",
	"TRANSLATIONS BELOW ARE NOT ADDED TO UI YET, BUT YOUR TRANSLATIONS ARE WELCOME! THE FEATURES WILL BE ADDED SOON SO YOUR TRANSLATIONS ARE NEEDED": "",
	"Click to see connection info": "연결 정보를 보려면 클릭하십시오",
	"Pair ID": "Pair ID",
	"Unpair": "Unpair",
	"Session ID": "Session ID",
	"Click to boost video stream if it is lagging": "클릭하면 비디오 스트림을 향상시킬 수 있습니다",
	"Privacy Notice: Analytics in This App": "개인정보 안내: 이 앱의 분석",
	"Analytics Reference": "분석 참조",
	"This app uses Google Analytics (a free service by Google) to anonymously track basic usage data. This helps us understand how people use the app so we can improve it for everyone.": "이 앱은 Google Analytics(구글에서 제공하는 무료 서비스)를 사용하여 기본 사용 데이터를 익명으로 추적합니다. 이를 통해 사람들이 앱을 어떻게 사용하는지 이해하고 모두를 위해 개선할 수 있습니다.",
	"What we collect:": "수집하는 정보:",
	"Page views (which screens you visit)": "페이지 조회수(어떤 화면을 방문하는지)",
	"Time spent on pages": "페이지에 머문 시간",
	"Basic device info (browser type, screen size)": "기본 기기 정보(브라우저 종류, 화면 크기)",
	"Your IP address (anonymized — last part removed for privacy)": "IP 주소(익명 처리됨 — 개인정보 보호를 위해 마지막 부분이 제거됩니다)",
	"What we DON'T collect:": "수집하지 않는 정보:",
	"Personal info (names, emails, passwords)": "개인 정보(이름, 이메일, 비밀번호)",
	"Exact location": "정확한 위치",
	"Any files or content you interact with": "사용자가 상호작용하는 파일이나 콘텐츠",
	"Why anonymous?": "왜 익명으로 수집하나요?",
	"Your IP is automatically shortened, and no one can identify you personally from this data.": "IP 주소는 자동으로 축약되며, 이 데이터로 개인을 식별할 수 없습니다.",
	"Your options:": "선택 사항:",
	"Continue:": "계속:",
	"We'll track anonymized usage to help improve the app.": "앱을 개선하기 위해 익명화된 사용 데이터를 추적합니다.",
	"Opt out:": "거부:",
	"Click the Disagree button below to disable tracking. (We'll respect this choice, but you might miss out on future improvements based on collective feedback.)": "아래의 동의하지 않음 버튼을 클릭하여 추적을 비활성화하세요. (이 선택을 존중하지만, 공동 피드백에 기반한 향후 개선 사항을 놓칠 수 있습니다.)",
	"Data goes to: Google Analytics. See their privacy policy.": "데이터가 전송되는 곳: Google Analytics. 개인정보 보호정책을 확인하세요.",
	"Accept": "동의",
	"Disagree": "동의하지 않음",
	"re-initiate-connection": "연결 재시작"
}
